黑警係41層176米高天台射殺人群

8月5日，黑警係遠東金融中心，樓高41層，176米高射催淚彈落夏愨道

屌你老母係咪痴撚線架
枝槍既user manual 容許咁做?
狗隊內部指示容射一枝射程得幾十米既槍去41層高天台射?

佢哋做咩都冇問題架啦

咁咪半空爆? 定射左出去有碰撞先會爆

狗既智商好似得3歲

唔洗理佢爆唔爆
呢個高度比粒野打中死撚硬

根本班狗只係當香港係城市war game地圖

射中人會唔會死人

高空擲物

推

推到利君雅見到。

我好記得細細個睇教育電視講高空擲物
一粒細細既電池，高層掟落去都可以穿頭
何況用火藥發射落去?

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

聽日記者拎去播俾黑警睇

即係高空擲物

民間記者會又有材料

Push

因為催淚彈其實好難打死人
但176米高跌任何野都可以殺人

黑社會， 陰濕狗

屌你老母臭閪痴撚線!!!!!!!!文宣組!!!!!!!!!!!!!!!

cls
dllm黑警死全家

痴撚線屌你老母死黑警

另一個角度

剪得切就擺埋入民間記者會播啦

任何一支使用發射武器既部隊
實際執勤時一定有訓練試用環節，以學員確定槍械使用既用法，射程
今日你容許前線狗隻41樓射落去，係咪即係代表你地進行過類似既高空對地射擊訓練?

如果無，射撚斜左我都唔知你點算，隔離海富中心有以色列駐港總領事館、法國駐港總領事館、阿爾巴尼亞駐港總領事館、新加坡駐港總領事館

佢地已經唔會理,張建宗話警隊代表法律呀嘛

屌咩

黑警利用地球嘅地心吸力、宇宙嘅萬有引力，再加埋粒彈同槍重量*2 嘅 turbo, 一定係想殺人

真係痴撚線
點解可以比狗上天台

死硬

咁高射落去 咩都死啦 廠賣槍比狗果陣 係咪應該有manual比狗跟？

咁嘅高度射落去係咪有加乘？

利申 完全唔識物理 有無清解下

物理學角度，中頭係會即死

林鄭月娥真係咁想香港有光州事件?

有無物理高手計下等於幾多力落到人個頭到

一撚定有

唔跟user manual 做，廠商無可能保證準繩度、撞擊力、是否致命
一件non lethal 既武器比你當殺人武器用，廠商一定用責任停止供貨同埋與殺人軍團割𥱊

你41樓跌個鐵罐落去都死人啦 射唔射都已經唔係重點
不過射落去起始速度又快d 姐係比起你就咁放手跌落去又勁左咁解

呢個高度，跌個網球落黎都可以殺人

聽日記者會同我播出黎！

8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

知唔知咩廠?

美帝停咗供應彈藥未？

Pish

你地做乜要求咁高？
黑社會黎嫁。

push

唔係喺遠東射
正確應該係喺政總天台射向天

利申發夢企足全程,見到每一粒TG射向邊

pish

聽日拎去播諗住博人睇唔到？屌你老母

遠東做乜撚嘢俾狗上！！

黑警：有乜野同監警會講

黑警死全家

佢地就係法律

你意思係門常開天台?
Wiki果度都有26層高 125米高
政總射向夏愨道?
咁就仲仆街喇
都係果句，對面既海富中人同遠東有大量領事館，射撚左入去都唔知點算

Btw, 巴打

唔可以理所當然

推 聽日比記者問

文宣組

兩段片 好似都proof 唔到係天台射落黎
只見到係高處射黎
係射上天跌落黎
或是高處射落黎 我分唔到

要多d証據

擺明謀殺

我都想講電池理論

唔係咩獨立調查委員會就可以解決倒
要嘅係雙普選，然後清算

記招播片

一早short撚左

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

記者會真係大把片播

狗: 我地要時間掌握更多資料 唔回應

槍美國 手渣個隻英國

cls。。推

有無片確實影到係天台開槍，因為發夢係前線聽到人講天台有狗渣槍，以為講緊政總唔見有，原來係其他天台，想講當時係有催淚彈係空中爆再大範圍趺落，好幾波都係全夏愨道有煙，講緊唔係黎自政總平台

Sorry 唔好send長毛圖比我
我望住呢到d人又射
地下狗屋入面又射
死人架咁樣射法
有好多人比佢地爆咗頭

non lethal technologies
PW Group或者PW Defense

可以搵教授出黎計下f=ma
再對比人體可承受既force

補翻
呢到係金鐘

如果一層當兩米，用mgh 去計撞個下焦耳都好撚勁

唔係
政總有一個十幾層樓高嘅天台花園

推 聽日要講！

屌你明唔跟指引 咁訂嚟做乜鳩
有冇記者問過班狗官堆狗仔唔跟指引情況

好好玩咁喎
屌你老母

無知一問
點樣先可以將佢地推去海牙法庭審理佢地？

根本已經當警察以外既人都唔係人！而家係唔係得你地三萬人同班狗官係人！？

跟本當香港人唔係人

一開始係喺水馬入面平射出去

之後就好似條片入面嗰幾炮係喺政總水馬後面,由地面射向天,大概70~80度角

再跟住班狗就上天台花園之類嘅地方射

最後係清空咗嘅添馬花園天橋射

我冇野講

可恥

推呢個

大家街坊學嘢啦

推上國際

煲大呢個

dklm

推撚到聽日播！

cap低聽日記者會度播

聽日播片質狗狗

黑警早有預謀行刺領事

再扮意外

發夢見到尋日啲彈好似流星雨咁散落嚟
起碼高海富橋一倍以上
一分鐘都唔知響咗幾多下

民間記者會

其實612已經試過高空射催淚彈落人群中間
利申：發夢見過

咁高掟粒3A電池都死得人，何況射催淚彈，根本想殺人

佢應該係想問啲煙會唔會勁咗

政總125.5m，豪爽d比佢100m
催淚彈-火藥推動 (37/38mm Chemical Munition CS Tear Gas) = 322 Joules
//
其實警方已經係用真槍射擊市民

//

322J - (空氣阻力) + 100m*9.81嘅gravity acceleration
有無人計下

利申：Physics tri-take先pass

我係附近路過都見到 可以證實 射左10發以上
另有仲要係政總平台花園近距離向人群射
好多人拍左片有哂證據

up

發射初速再加重力加速度...

政總平台花園其實邊層,幾高左右

唔可以俾市民習慣
呢樣要日日diu

雖然都知香港人終極m底

唔係討論重點
不過空中爆 散落範圍會大左

差佬智商好似係狗嘅3歲

6.12 警犬都有喺印尼銀行天台射催淚彈落地面 有無人記得？定我睇錯

警犬：細個mk落網吧打開heat project旺角場，估唔到大個做黑驚有機會打全港地圖(真人版) (仲要對方無槍還手)

黑警死全家，禍必及妻兒！

想殺人

Yes 狗用左水馬 隔開連儂牆上去果條樓梯 佢地係入面射落去人群度 一開始係向下射 之後先拋

高空擲物導致他人傷亡

屌你老母仆街
班狗真係當示威者係曱甴，好似納粹咁帶仇恨去殺人

黑警可恥

投彈才不算擲...黑警的事，能算擲麼？

光復香港

on9

推俾記者聽日問

尋晚深水埗 蘋果都有訪問個鬼佬 個鬼佬都話黑警係由高空射TG落人群 直線 Directly 打入去

去到聽日記者會問嗰班狗

黑警

一定要紀錄在案
連儂牆貼俾D銀髮巴絲睇
唔可以因為見得多就當正常

推到有記者見到

30歲(智商3) 啲fd?

民間記者會！！

其實有無啲咩國際人權條例之類既野係講明要點樣射示威者?
咁樣偷偷射根本唔係驅散示威者
只係係到發洩
如果揾到証明違規既我覺得要煲大佢等全世界睇下
順便要佢交代同交人

痴撚線

Real

我覺得一定有人比tg爆頭

唔係人人擔遮

推上民間記者會

民間記招播哩條片？

利君雅

錯覺咋話 , 41樓向天射再跌到地咁快完成 ?

狗：相信係示威者掟

記者聽日直接4點播片問popo放之前請問有冇舉旗警告？？？

推呀

有無人去追究下橦大廈既保安公司

垃圾黑警

聽日記者會要講！！！

推！記者會！

Dklm

推 死仆街狗

好彩琴日大家識走位
中前排踎低擔遮
後排退去有瓦遮頭嘅位 然後再退

屌你老母死警犬!!!
推到記者睇到!!!

呢單點解咗少人講 夠晒料要推爆佢

黑警唔死都冇撚用

四樓掉月餅落街都可以掟死人，更何況係催淚彈？

推 呢單好嚴重

推！！！

好嚴重啊

大家同我大大力推！

推到民間記者會播呢條片

老解有乜做唔出？

屌你老母謀殺呀

好撚痴線
屌你老母死黑警

射死我啦
推你上國際審判

借個位一用

不合作運動— 每週罷買日

正死仆街 等天收

哇屌 冇得唔推

班友當打機咁打

發夢無頭盔係到淋花，諗返起先識驚

你老母琴晚無俾狗屌都要多啲証據

完全唔後果，鍾意點就點，呢D咪Power囉！軍政府。

推比記者會

Pushh

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

緊急情況用緊急方法

dklm 黑警

我無野講

係，如巴打所講我認炒車，應該唔係41層向下射

但係5層高向上射，再加5層樓高，成10層樓高跌向人群，
咁樣真係合理合法既催淚彈使用方法?

呢單野真係好撚過份
推爆佢老母

屌佢老味，痴撚7線

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

呢個高度既衝力真係可以殺人

煲大佢

推，我係炒車，但件事都仲係好撚過分鐘

推啦屌你

push 屌你老母

民間記者會召喚

快d 搵人查下，呢d 搶可唔可以咁用！！！

1. 要話俾生產商、生產國，禁止出口武器俾香港警察
2. 查完就係民間電視台播。然後4點質問許sir

仆街

D狗真係白撚痴
再有下一次 我保證放佢上去開槍果棟大廈會變第2間狗屋

你話呢？？
我諗就咁高空雜物都死得人啦
何況槍？？

多角度民間記者會播，然後4點鐘請問許sir，睇下點解釋

Yes，搵埋Physics 教授 計F=ma睇下死唔死得人

隔離海富中心有以色列駐港總領事館、法國駐港總領事館、阿爾巴尼亞駐港總領事館、新加坡駐港總領事館

地心吸力會令子彈加速

屌班狗真係冇人性

CLS

推推推

記者問

仆街 真係想做殺人兇手？

玩cs?

意圖謀殺

推到全世界

畜意謀殺

鄧炳強收手啦

覺得重要 幫推！！

lm

香港警察 意圖謀殺

聽日記者會

屌佢老母

解釋返，41樓掉個電池都會掉死人

呢個係當年首爾大之後，第二個死嘅學生
比tg打中頭
韓國人都因為咁更團結抗暴政

推到聽日民間記者會會播

小學常識就教，一粒電池高空掉落中頭會致命

一定要推，呢個謀殺來！！！！

警察代表法律

呢個要推

點解佢唔跳落黎做人肉子彈

推上國際法庭

推返上嚟，唔好俾警犬玩laser pointer走甩晒佢哋要回應嘅問題，民間記者會要針對呢點嚟講

記者會

佢真係想香港亂

點解記者冇問

dllm 不推不是人

唔可以放過

推！無人講？

咁高雞蛋都會掟死人蹬